補圖重開想講下be water

機場全年無休，入面商戶都交緊極高租金
每分每秒都要做生意
但居然會放員工走，咁唔係因為AA取消哂d機
我地機場撚8號10號都要返工，上次山竹都返左去全日吹水
今次真係狗可能會機場照放TG實彈，佢唔比我地都會被波及會死，打風其實好濕碎
今日令機場operate唔到係一大成功
Be water就係咁解，機場operate唔到，flight cancel，員工要收工，目標到左咪走囉
屌鳩人散水撚果班係邊呀？屋企涼緊冷氣？
我地係禁區入面個氣氛真係好緊張，因為真係史無前例
唔通係要次次都有人受傷？無人想見到有人受傷除非係鬼先會叫人留低開party等食TG
佔路快閃真係無一個目標你塞得幾耐姐？
今日我作為機場員工先知攤渙機場係咁會咁好，一係唔好黎，係黎就要塞到flight cancel

Push

希望大家會明白，做到目的就要散唔好留低比人打，flight delay/cancel就係入機場既目標

機場咁逼，出槍指嚇已經會人踩人
機場係需要定期大搞，一星期一兩次最好

我叫大家唔好鬆懈保持警覺唔會係鬼啦掛？
要留意而家我哋處於被動
流言過後更加需要係警覺

Help push

總之達到flight cancel就要散水
Cancel左果日就唔會再飛到

有無方法「安全地」影響埋貨運航班出入？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動